想買今年12月到期37000點嘅long call

點睇？想用政府所派一萬蚊。